AV全世界咁多人睇,但點解上唔到大場面?

戲院又無上,但全球幾撚多人睇。
睇完又收收埋,唔會同家人分享。
夠膽係大庭廣眾講又比人話你性騷擾。
同同性朋友睇又話你基,異性朋友又唔會同你睇。

柯屎都係

沖涼都係

老母煮既飯都係

m 記夠多人食啦，咪一樣上唔到大枱

好多植入廣告